鄭松泰：一個帶隻貓B去寵物展開工；一個隻狗咬死隻貓B不顧而去；有網民話原來兩個都係黃絲。

鄭松泰：
一個帶隻貓B去寵物展開工；
一個隻狗咬死隻貓B不顧而去；
有網民話原來兩個都係黃絲。
我公道講句，無良主人本身就係問題啦，關政見乜鳩嘢事呢。
#養動物亦需要智力測試吧

唔關事咁做乜鳩講

鄭松泰啲post越嚟越撚似689

又邊到睇到D 人用政見分
我多數係睇到D 人直接屌狗主多過搵佢係咪黃藍
又黎打稻草人？

而家又唔使扮 水準係咁上下

出post 做咩9 佢講既野都唔關事

Save hk 啲post嚟？

熱狗=建制C隊

講得好，松泰有智慧🙏🙏

四眼有錢還果兩個人先係黃絲
冇錢還就係普通市民

睇黎四眼還晒錢了，可喜可賀

使鳩佢講

全世界都係黃屍

唔係仲以為下屆有人投佢呀嘛

紫荊黨如果可以收熱狗皮可能真係要含淚

諗下點幫射撚滿好過啦on9蟲泰

無啦啦黃乜撚野絲
又打稻草人 好撚慘除左up呢啲野已經冇哂貨

點解要投

中聯辦配票

忠誠反對派最高智力

我公道講句：唔好再post鄭松泰啲垃圾言論

千萬個留言 揀一個來屌
然後話晒所有人
仲要有熱狗信
唔怪之得睇佢嘅嘢要有智力門檻
因為得低智嘅人先會信

有網民話蟲太係藍屍黎

請問賤蟲泰(滲透入熱血嘅藍屍賤狗)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有網民話熱狗成員射撚滿係坑渠走出嚟

老鳳話嘅

我見過一個非禮阿婆，一個強姦大肚婆
原來兩個都熱狗黎
仲要有個直接under虫泰

淨係貼內容嘅話
可能會以為係689出post

講得黃藍,即係想spin走個重點啦

泰博有料
全世界都唔知得佢知

呢啲鳩po得幾個回覆都上熱門
熱狗俾左幾多錢連狗

屌哂兩邊
蟲仔又然

真係有啊
不過多數都已經係blocked user

你知道得太多了...

我寧願投紫荊黨呢D真小人, 好過熱狗呢D垃圾偽君子

得班傻閪波台同青城派會endorse呢種人
黃絲痴迷症

幫左射撚滿未 仲出post抽水

似十一哥之流，睇死佢遲早入政府扮中立

佢講我先知佢係咪on9

最新好次有塊牌話咩商朝定唔知咩朝文字，係個伏兄會有得賣

為咗有得選, 每日出post屌黃絲/店都得呀

係味無存在感出個post比人知

網民係咪鄭錦滿

尋日先走出黎乞錢

我公道講句

熱狗就係冚家剷

人地爭取緊下屆連任

啲人以為我地係本土派 其實我地一直係建制

下 鄭撚滿籌夠錢啦咩

蟲泰點知？因為佢係隻狗同隻柴犬溝通過？

蟲泰又中